林鄭:道你老母,歉你老母

連小學生道歉都有誠意過佢
基本嘅回應訴求都做唔到
真係道你老母啦